今朝同新移民親戚飲茶

佢地一家5口係15年前移民過黎香港，我印象中好似已經超過10年冇見面，係之前我吖爺過身既時候先見翻！今日約出黎一齊飲茶！記得佢地啱啱落黎香港果陣我仲去過佢地係大角咀租既劏房，覺得佢地好撚慘！後黎我媽仲攞我啲舊衫畀佢地！今日同佢地傾計先知佢地今日已經係香港買咗3層樓，一間地舖，除咗兩層樓仲供緊，其他都已經供滿！ 原來佢地係沙士期間執咗平貨！飲完茶，我同我老豆老母同吖妹冇點講嘢若有所思咁翻咗秀茂坪既公屋度！

利申：冚家土生土長香港人

有眼光就無計啦

15年前2003年

間舖當年2球都唔駛

一落香港就識買樓？

15年都叫新移民？
咁識左15年嘅fd都叫陌新人啦！

執平貨都要錢
錢點黎？

屌你老味
由頭到尾你地自己覺得人慘

人地大陸有錢你知唔知先？

仲走去拎舊衫比人

新移民？

佢老豆再早啲落黎，兩個落黎都係做地盤，初頭佢地講話想買個鋪位做生意仔，咁啱有個機會，好似係用自己既積蓄再問人借錢

我都覺得我老母on9

Ching 落咗黎幾耐？